CITIBANK 開户

想問下宜家CITI PRIORITY開户最低係咪都係$500k?
之前話取消左低餘額收費 咁係咪我擺$500k開左户再拎走d錢都得？

Push

少過咪降返你級

正解